如果打武肺針死撚左政府點賠？

用家問題
個別事件

犯國安法

深切慰問

政府講得出陪 一定會陪
你屋企人嘈嘅話就屋企人陪
陪嘅方法層出不窮
總之一定會陪

陪。

安家費¥0.1

深表遺憾

陪呀
全家陪 全村陪

先賠一百幾十萬，然後就會凍結你成家資產

有得睇冇得駛

藍先唔撚會俾

岀事與否責任不在我方

點解要賠